{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018210",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 넘버25 서면역점"
    },
    "text": "Yanolja Brand Hotel ナンバー25のソミョン駅店はセスコウイルスケアシステムと出張客のためのタワーウォッシュ(洗濯、乾燥)の設置など様々な便宜施設を提供しています。 当ホテルは53室の客室を保有しており、東海線釜田駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線釜田駅と同じ近くの電車駅を利用することができます。 韓国語で案内を提供しており、身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポートなどの実物のみ許可しています。 未成年者の入室は2023年以前(04年生まれまで可能)に制限されています。 連泊利用及び時間延長は追加金額が発生することがあり、最大人数は追加金額で入場できます。 動物連れの入室は禁止されており、駐車は1部屋あたり1台に制限されています。 コロナ関連でセスコウイルスケアシステムを使用して、お客様が退室した後、全客室を消毒しています。 チェックインとチェックアウト時間は平日と週末、祝日によって異なり、客室の利用は共用洗濯機と乾燥機、エアドレッサーおよび高仕様PCなどを通じて可能です。 多くの客室ではネットフリックスの視聴やヘアアイロンの使用が可能で、オンシーズンの特定日は料金が変更される場合があります。 訪問者のレビューを通じて宿泊施設が清潔で位置が良く、大きなTVと便利な駐車施設を提供して満足度の高い宿であることが分かります。 しかし、一部のレビューでは、部屋の老朽化や浴室でスリッパが提供されないなどの不便な点が言及されました。 宿の位置は西面から近くてスタッフの親切さを褒める一方、防音がよくなく備品が足りないようです。 Overall、Yanolja Brand Hotelナンバー25西面駅店は満足度が高く、おすすめの価値があるという印象を与える宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャブランドホテルナンバー25のソミョン駅店は何を提供していますか？",
            "answer": "ヤノルジャブランドホテルナンバー25のソミョン駅店はセスコウイルスケアシステムと出張客のためのタワーウォッシュ(洗濯、乾燥)の設置など様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルは53室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに利用できる電車駅はありますか？",
            "answer": "東海線釜田駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線釜田駅と同じ近くの電車駅を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は2023年以前（04年生まれまで可能）に制限されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間は平日と週末、祝日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備を利用するためには何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポートなどの実物のみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは動物連れの入室は可能ですか？",
            "answer": "動物連れの入室は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さや位置はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを通じて宿泊施設が清潔で位置が良いことが分かります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "オンシーズンの特定日は料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "ホテルのスタッフの親切さがレビューで褒められています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの防音や備品の充実度はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、ホテルの防音がよくなく備品が足りないとの指摘がありました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊満足度は高いですか？",
            "answer": "ヤノルジャブランドホテルナンバー25のソミョン駅店は満足度が高く、おすすめの価値があるという印象を与えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 567
    }
}